如果你担心在行使选举权时遇到问题，你并不孤单。ProPublica的《确保你的选票有价值的大流行指南》| Susie Armitage | 2020年9月16日| ProPublica
在汉堡、布达佩斯、波士顿和罗马等地对成本的担忧结束后，国际奥委会急于在未来十年内确保这项世界上最大赛事的未来，并说服洛杉矶退出四年。想主办奥运会吗？计划超过预算|菲奥娜·祖布林| 2020年9月14日|奥齐
突然间，人们整天呆在家里，对未来感到焦虑和恐惧，并花更多的时间上网。特朗普和新冠肺炎如何重塑现代民兵运动|阿米莉亚·汤姆森·德沃| 2020年9月4日|第五届第三十八届
在这种焦虑的环境中，消费者不想浪费时间或去商店，因为他们不可能找到他们想要的东西。电晕圣诞节：为什么实体店将在这个假日季节推动网上购物|格雷格·斯特林| 2020年9月4日|搜索引擎之地
该公司一直在兜售其产品的教育价值，这已成为担心孩子教育的家长的主要卖点。乐高积木被证明是完美的流行玩具| Karen Ho | 2020年9月4日|石英
莱克说：“人们对下一代极为担忧，这一代团结了美国。古巴队将如何在皮奥里亚比赛？|埃莉诺·克里夫特| 2014年12月21日|每日野兽报|”
他说杰伊很焦虑，想知道为什么警察花了这么长时间才赶到。阿德南杀了她！不，是杰伊干的！连续剧不确定，真实的结局|艾米丽郡| 2014年12月18日|每日野兽报
一名辛巴指挥官高喊命令，焦急的叛军开始向逃跑的人群投掷子弹。“刚果的阿尔戈：斯坦利维尔人质危机的幽灵”|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月23日|每日野兽报|
两者都散发着虚假谦虚的气息，但迪恩有时确实显得神经质和焦虑。我与自由主义色情明星詹姆斯·迪恩的奇异之夜|艾米莉·夏尔| 2014年11月12日|每日野兽
在一场有更多焦虑、年长、白人选民的中期选举中，这就足够了。中期选举中一个鲜为人知的大输家：NRA《克里夫·施克特》（Cliff Schecter）2014年11月10日《每日野兽》（DAILY BEAST）
事情看起来有点焦虑，但到了今天早上的黎明，一切都被挖掘出来了，冷静，自信
然后是一种紧张、焦虑的感觉，它带走了我的食欲，阻止我吃饭。德国音乐研究|艾米·费伊
但我想，由于他是我最近的亲戚，他自然会担心我的健康。《比特城的冠冕》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
一个小牧羊女正在引导他们，她急切地想让他们进去，因为这意味着她一天工作的结束。从公元前七世纪到公元二十世纪的艺术女性。|克拉拉·厄斯金·克莱门特
Mlle.Mayer有一段时间一直处于抑郁状态，她的朋友们都很担心她。艺术女性，从公元前七世纪到公元二十世纪。|克拉拉·厄斯金·克莱门特